有無試過成功等到自己鍾意既人?

咁多位巴絲
唔知大家有無試過鍾意左個拍緊拖既人
唯有一直等 唔插手唔做第三者 拒絕晒其他追自己既人 一尾係到等
而之後佢地又真係散左
而最後自己就同果位對象一齊左?
分享下

幾廿歲人少啲性幻想啦

我都覺得呢類經驗太唔真實
所以先想知有無人真係試過

AGGER

你做第一個

長文
我而家個未婚夫
個陣因爲佔中所以識到佢
話說當年我同ex一齊左四年
因為傾結婚 我壓力大到有抑鬱
最後明白對方都唔係岩個個
所以決定分開
到我同我ex散左後
我斷晒當時識嘅所有男性朋友嘅聯絡
因為唔想聽同見到任何異性
佢冇停過搵我
我試過有次我係公園喊(掛住ex)
佢咁岩路過 見到我
我個陣發晒癲咁鬧爆佢
真係指住個頭咁鬧
叫佢走 唔好再煩我
佢第二日朝早whatsapp我
「今日心情有冇好d？」
我真係打左個突
佢每日都會sd幾個wts比我
我通常都係hea覆或者唔覆
後來我同左第二個一齊
佢依舊每日都sd幾個wts黎
我真係覺得佢痴L線
:
我同第二個個男仔一齊左
好快就散左
佢個陣唔知我散左
佢話唔介意我有男朋友 話佢係我背後後盾
但我冇點理過佢
:
但去到最後，真係比佢感動到
佢就係咁愛我、包容我、愛護我
陪我一齊成長
我本來好驚結婚 (始終上一次算係衰左)
係佢陪我走出陰影
令我感到幸福
:
真係要多謝佢當年等左我咁耐
我會用我地嘅將來證明
你嘅等待係值得嘅
❤️

其實唔難

痴線
我講緊個男
溝件賤婦都要賤過袋底泥

冇

等左5年
佢同條女依舊係未散
我依舊係默默咁中意佢

等待

簡單的兩個字包含多少心酸

其實都係

點解呀 咁難得一齊到

有

On9先等
仲細咩
仲ff 童話故事以為會搵返你?
緊係有幾多女食幾多女

係想同你一齊就一早一齊左啦

巴打所言甚是

有 而我地前幾日終於一齊左

樓上兩個成功故事教識我地唔好咁痴線去等
等果個都痴痴地 就算等到都唔值得

如果痴痴的等 某日終於可等到一生中最愛

現實係：絕大部分都唔會咁順意

係唔鍾意你既 換多幾個另一半都唔會對你有feel

唔好浪費時間啦

真 咁狗公都唔係咩好人

其實好多人話就話會一直等 但當你真係見唔到任何希望 而中間亦會出現好多唔同既人 真係冇乜邊個會等落去

我個fd 等左3年終於等到佢女神
可惜佢成日覺得自己好似做傻仔
女神急住埋單先簡佢
我覺得個fd真心叻仔 3年都肯等 雖然係埋單
但至少比佢等到先

有！等咗佢一年
成勁同佢上到床
上完床之後梗係玩完

呢個真
5年前都有個男仔同我講會一直等我
雖然我唔覺得係真
但佢依家咪又係拍緊拖

成功

我同男友係幾年前已經識
經歷咗我兩段感情
拍咗拖之後先知原來佢一開波知我散果陣已經對我有意思
未拍之前識咗四年
一齊咗之後同我講番
果陣知我散完再拍第二段果陣覺得好心痛
雖然佢有搵我傾計約食飯
但我完全唔知原來佢一路等緊我
去到終於再散
佢變得比以前主動咗 落力咗
但果陣我覺得好抗拒
因為我其實唔buy fd底做情侶
一黎冇果隻feel 二黎驚冇咗個fd (佢係我最好既異性fd)
但佢又我散之後一直陪住我 幫我療傷
最後都好彩有同佢一齊 佢錫到我膿

然後你同依家呢個未婚夫傾結婚嘅時候又話壓力大，又抑鬱，跟住又散
咁啱又有個痴線佬等你條八婆幾年，最後又訂婚
無限loop到你玩夠/無人要

一樣係放唔低

第一任我鐘意佢既時候，佢d bf換黎換去，佢都仲係當我普通朋友
我慢慢對佢冇左感覺(但係一路單身)，有一日佢突然話，再冇人要你咁我要囉

埋單

你真係諗住同人結婚先好等，你愛佢一定會介意佢嘅過去，但點都會原諒同包容，如果你唔肯定同佢長跑不如算

點解去到結婚階段都會散

冇 利申 等咗五年 已放棄

無

點解佢會無啦啦咁講
當你水抱咋下話

有 等咗三年 中間佢拍過兩次拖
然後我死心放棄之後 返嚟求我一齊

等個啲好慘 首先經歷過無限次心灰意冷 到最後唔好話等唔等到 就算一齊左多數都係比人當水泡/人地一下子既感動

so sweet呢～
恭喜呀～

其實有幾多真係等到 而最後會開花結果......
不過我覺得等唔到 或者放棄既人更加多